# Change log

`rating-chgk-info` uses [PVP Versioning][1].

# Unreleased

## Added
## Changed
* В `calendar-rating` продолжительность турнира теперь указывается в зависимости от количества вопросов (из расчёта 15 вопросов в час)

## Removed
## Deprecated
## Fixed
## Security

# 0.3.7.0 - 2021-11-27

Из-за перехода рейтинга на новый API было решено продолжить разработку в
отдельном репозитории, начав нумерацию версий с 1.0.0.0. Старый код зафиксирован
в версии 0.3.7.0 и больше обновляться не будет.

## Added
## Changed
* В `calendar-rating` продолжительность турнира теперь указывается в зависимости от количества вопросов (из расчёта 15 вопросов в час)

## Removed
## Deprecated
## Fixed
* Исправлены падения на неправильных датах

## Security

# 0.3.6.5 - 2019-06-16

## Added

* поле `db_tags`
* поля для разных типов рейтинга

## Deprecated

* поле `tech_rating`

## Fixed

* документация к полям `archived` и `archived_at`

# 0.3.6.4 - 2019-04-09

## Added

* Получение всех составов на турнире (API 3.6.4)
* Поиск по турнирам (API 3.6.4)
* Получение списка городов
* Получение ближайших синхронов в городе
* Приложение для генерации календарей синхронов в городе (app/calendar-rating)

## Changed

* Поля `archive` и `date_archived_at` в турнирах (API 3.6.4)
* Исправлены версии зависимостей, теперь они совместимы с GHC 8.6
* Работает с servant 0.16
* Данные запрашиваются через https

# 0.3.6.3 - 2019-02-09

## Added

* Функции для работы со спорными и апелляциями (версия API 3.6.3)
* Поле `tournament_in_rating`, показывающее, учитывается ли турнир в рейтинге (API 3.6.3)
* Примеры работы с библиотекой

## Changed

* Каждый идентификатор (игрока, команды, релиза и т.п.) имеет свой тип
* Модуль `RatingChgkInfo` экспортирует весь необходимый код

## Removed

* Функция `apiIdToInt`, поскольку теперь каждый идентификатор имеет свой тип

## Fixed

* Добавлен workaround: на сайте рейтинга для некоторых турниров и заявок утеряны
  данные о количестве изначально заявленных команд

# 0.2.1.0

## Added

* Клиентские функции для REST API сайта рейтинга (на 2019-01-13, версия 3.6.2, обновление движка 22-10-2018 01:48)
* Получение данных о заявках и введённых командах через CSV
* REST-сервер для заявок

# 0.0.0

* Initially created.

[1]: https://pvp.haskell.org

